岩岩睇倒，支那pay支援反大陸比錢

有冇人用過，骨場用唔用倒

只限指定商戶

咁同微信無分別喎

反大陸